屌你老母 我係特首 我宣佈連登成軍隊 全力防守邊境 每日1萬人

直接宣布香港係我手 要求台灣 日本 美國 保護

之後立即向派警隊攻入廣東 擴大地圖先啦

喔